有無人老豆/老母每日係度沉迷聽政治youtube KOL

日聽夜聽 連到夜晚恰著都播住
食飯都會播住
聽到個人成日苦口苦面
我都唔明邊度有咁多片聽
跟住日日係度呻呢樣果樣
叫左佢唔好聽咁多 佢完全唔理我
好似中左毒咁 有無人可以幫佢
ps 佢最鍾意聽燒山

你就好啦

依一年黎應該多左好多

Same 之前鍾意聽劉細良 燒山就日日聽

好過聽藍絲kol嘅

利申:受害者

燒山忠粉

係 各位網友

咪幾好

佢成日部擺電話係廳
係廚房做野
成間屋都聽到

仲以為聽對家果啲

聽自己友咪好囉
唔通你想佢聽西門梓黑超哥咩

咁咪幾好，好過聽何志光西門梓依d垃圾

真。。。

Same 煩撚到仆街，仲要大大聲，聽埋啲傻鳩論政

我自己都係咁聽。。。

我老豆反送中個排晚晚聽啤梨晚報/蕭生

聽燒山都好呀

好過聽新潮民吖

咁咪幾好 唔通你想佢想西門梓敬 陳怡咩

幾好
我兩老都係

null

老母之前好中意劉細良
呢排就中意袁爸爸

聽黃嘅冇所謂啦

成日聽燒山、黃世澤同郭文貴

我都有件

燒山細良志森仲有大紀元

老豆鐘意聽燒山同齊阿哥

我老豆鍾意聽d藍絲/強國kol, 仲要日撚日部iPad 放係廳大大聲咁播

我都係
宜家返工忙唔得閒睇新聞俾佢串我old news

有
成日無聊搵唔到野睇就係咁睇佢地

我勞豆就係，日日聽燒山聽住訓覺😂

聽燒山咪幾好

屋企兩老成日聽燒山、啤梨、升旗易得道、大肥看天下

發覺呢班友都係喺連登搵料，真係幾煩下

日日睇燒山，但仲係廢老一件

老豆年頭退左休 依家日聽夜聽
乜柒都聽 仲成日會講返到我地聽今日聽左啲乜

屌我老母就係咁 聽到㩒鐘都聽唔到

都好過屋企寧願睇wechat新聞/影片

Same 劉世良 啤梨晚報 有時蕭生
日播夜播 好似仲要live嚟 都唔知邊得嚟咁多live咁多野睇
日日睇到勁煩躁爆晒粗 完全唔敢招惹

好羨慕屋企人係黃

煮飯聽陳怡

日日聽高清本土台 港燦會館 袁爸爸

袁爸爸 我自己聽完先知老豆神早有聽

播返黃絲同佢一齊大合奏

兩老日聽夜聽
patreon 城寨 utube全部有
星期六日揸車仲要download埋落電話上車聽，我揸車想抖下都唔得

燒山/啤梨晚報/丘品

我聽
日日都聽下燒山森爺

唔好話老豆老母
我自己都日日聽
燒山細良袁爸爸 仲有江峰文昭之類

老母本身冇乜野 比佢啲豬朋狗友日撚日we7 send啲藍絲kol片嚟 每見一次就即刻熄撚咗佢
不過好彩區議會立法會投票都會跟我投

神駒好多大媽聽

一撚樣，日日聽到瞓覺，啲上年紀嘅對依啲聽起上嚟勁過後生好多，雖然大部分時間都唔似專心聽當收音機咁

所以唔洗諗可以令上年紀藍絲轉色

老母晚晚聽住燒山瞓

個個星期8點霸住電視睇世良live
睇完到蕭生 仲有移民utuber

仲要大大聲播埋啲支那話片

幫屋企老人家係手機YouTube subscribe 一堆時事lol, 以免佢走去聽紅底kol. 而家日日係如獲至寶咁報告畀全屋人聽佢聽埋聽埋既嘢

一撚樣 平時老母開到勁大聲當收音機咁聽都算 最撚煩係我老豆勁中意wtsapp forward 啲片俾我 仲要打啲自己嘅見解 一日十幾條勁撚癲

屌 以為得我老豆係咁癲
一樣食飯訓覺都聽

仲要電視電話兩邊一齊開 睇曬啲廣告 話要俾廣告費佢地賺
吳志森nordvpn 就係話緊你

所以我成日都講根本已經分曬邊
仲撐差佬既根本冇可能說服到
係年頭班死左膠話咩派罩connect 廢老

老豆夜晚又係播住蕭生瞓着
佢醒返又要重頭再聽過，但係聽聽下又瞓着，一條片可以聽成個鐘

Same
不過聽到由泛民變本土 唔緊要啦

好過聽華記撚樣 閪門梓莖

好過睇cctvb

有 肥仔傑 我屌佢老母 因為佢教壞我老母

聽緊肥仔傑

好爸爸

係！各位網友

真，煩到cls

老母聽白兵

屌 一樣 去英國睇樓既唔知乜名youtuber 4眼中年男人

身在福中不知福
我老豆老母睇人民日報 環球時報同tvb 你已經好撚幸福

我老豆鍾意聽啤梨粗口橫飛聽見都尷尬

唔通聽藍絲KOL好咩？
On9

肯聽呢d好過聽閪門敬啦

有日聽到佢聽緊鄺神屌人

係呀 屌 日本英國都有睇
一個光頭佬 一個兩公婆 一個4眼佬

唔講以為自己開po
佢一返到屋企就開FB大大聲播燒山，然後不斷自動播下一條（唔係燒山就係佛經）
瞓教都要開住
佢話好好聽

點解冇白兵

屋企人鐘意聽神驅、燒山同《昇旗易得道》，我唔係好識形容件事同埋我個感覺

蕭生真係出片出得好快
條條都20min+

頂，我自己一放工返到去都成日聽

覺得佢地有d中毒

聽自己友咪好囉
利申我老母都係

我老豆老母都係，
仲要播到大大聲。
老母識用電腦上網，直情睇埋支那網啲飛機片

好彩唔係一齊住，佢兩老真心冇得救

一模一樣細良果d我都冇咩所謂，最L憎佢聽昇旗易

佢把聲聽耐左可以洗滌心靈
自己有時都聽埋一份

我阿媽就聽花生台

我阿媽都係救命
日日都係到煲劉細良同D100
佢嫌燒山太長氣

屋企人好鍾意

洗碗都播燒山

老豆依家洗緊碗都拎咗部電話入去聽蕭生

高手紹呢位政治KOL都幾正

我最頂唔順其實係大口玲把聲

巴打咁啱呀

我老母咩都聽又燒山又d100又大紀元

幾好吖，我自己都聽…

但我我嫌啲佢哋講嘢慢，通常改兩倍速去聽，慳一半時間

是銀髮

珍姐啲訪問有時係幾好(有時咋)

聽燒山未幾好

我爸以前燒山粉，而家聽埋晒啲咩黑超哥陳怡屌

我對昇旗易直頭有反感係咁loop乜9 6步曲，煩過hi

你係咪我妹嚟？？？ 我媽又係日日都開

有
聽台灣中天
亦有聽藍絲kol
又見過佢聽myradio

我只要係屋企就聽到燒山把聲

+1

2014雨革個時仲係係到屌人搞事，但宜家日日聽燒山 神驅 袁爸爸，好似變左生活一部份咁

送對藍牙耳機畀佢啦

最怕唔係日日聽，而係慢慢變到盲目相信，即係洗左腦

自己人唔係話唔好，但係有d真係世界級既9up聽到有d反感

啱呀

巴打同我既遭遇一樣啊，老母日日聽，好似中左毒咁仲要播勁大聲

我嗰個臭閪撚樣華記搞撚到我老母老竇俾佢洗撚咗腦

我都日日聽蕭生
發現真係會上癮

Diu 我黎
Hi 絲

聽佢地9up算啦 前排佢地玩膠 但內容唔洗認真聽

+1 陳穎欣臭西

呢個真

我老豆喺到聽陳怡李梓敬

有冇人屋企已經睇緊城寨三不館live

睇黎大把巴打都有呢個困擾

咁你寧願老豆老母聽燒山定係藍？

日日聽852郵報
不過我都會聽下啲政論（唔係852）開嚟做背景聲

佢腦入邊可係咁loop 係 各位網友

有之前同佢住過一排，日日大大聲播，聽完當事實，唔撚洗思考，人地9up兩句咋，陰毛論兩句當真理，癡撚咗線咁。

相認

呢個channel畀啲廢中廢老去聽一流
個主持人語調加埋內容嘅編排啱廢中廢老taste

聽燒山咪好, 有藍絲屋企人聽埋果d大陸fake new/content farm channel真係想死

我媽都係
以前唔理政治，依家好反共

呢個係咪曬命po黎架

但真係好煩同鳩。。。我唯有同自己講，好在佢無聽熱血時報

有 不過係聽藍台呀嘛仆街

我老豆就係聽到上晒腦，屋企既野完全唔理，好似每日聽夠十個鐘中共就會倒台咁

Hi
但好悶今日話題

俾兩老霸住電視

我直頭以為樓主個老豆係我老豆
一模一樣
我老豆又係日日聽日日睇燒山

好過係藍絲啦
已經好好
仲想點

我老母就係咁
聽神驅蕭若元
日聽夜聽

自從我買咗個平板比我老母然後幫佢add劉世良昇旗易港台蕭生之後，佢已經由淺黃絲變黃金絲。我老母聖心畢業成世連八婆都唔會講嘅,而家屌晒狗仲叫我打跛佢哋至好返屋企Lol

有
不過聽藍屍KOL100

心靈輔導同係咁sell佢個收錢台

我係巴，但咁仲大鑊，即係兩家人都咁迷幻

屋企班藍絲日日睇微信果啲騰訊假新聞，成日話乜嘢都係美國人搞出嚟。

石山 瑞秋 Zac

仲有Save Hk 呢個臭罌group
老竇老母比一群臭草洗緊腦

劉細良真係毒害老一輩 我老母連大灣驅都撈撚埋 寧願老母剩係聽燒山

無所謂啦反正都無野睇
唔通睇cctvb

我寧願佢哋聽熱血時報好過聽西門嗰啲

聽燒山聽到唔訓教...

係喎
Patreon 成11200訂閱
計用最平個tier $10usd
一個月都90萬

我老豆
日日幻想中共大爆炸 全黨死清光

聽燒山咪幾好
家黃萬事興

燒山自已都叫人推介淺藍中立既銀髮聽佢9up
慢慢就會藍變黃
其實佢真係功德無量 影響力有如當年大班

我阿嫲都好鍾意聽燒山

屌 以為自己出post
我老豆又係訓教都塞住嚟聽

好L正

冇咩野做
又冇眼水睇書
又想跟貼d識多d
想好似後生（仔女）識咁多
黃藍政治YouTuber都係食正哂

我乜都聽下個喎
你同佢subscribe 多d channel

係！各位網友～
佢係對老友記幾易入屋既

Same 佢地聽好多唔同時事評論員
有啲連我都未聽過
佢地聽完會轉述俾我聽
好感恩有咁樣嘅父母

有無叫你快撚啲移民
點解可以咁多野睇

我

屋企件廢老成日聽游清源，把閪聲

想問係YouTube 點防止藍屍kol d廣告彈出？

我老母係咁、我都叫佢唔好聽咁多

聽燒山好過佢聽其他啦
大家月餅買邊間

佢地諗緊 所以先睇

Patreon 分成5%

95%創作者袋哂

日日聽燒山世良RTHK果籽

真 成日聽吳志森 D100 佢最鐘易聽快必係到屌
利申初選一齊投左本土
想係到講句多謝你呀老豆

呢個post睇得出唔只兩家人

你係咪我細佬嚟
我爸又係洗住碗聽

屋企人聽開老簫，朝早聽881晴朗
但同時會聽人民大道中

老豆睇肥閪傑
老母係屋企會唱國歌
放過我啦

你屋企有無一堆垃圾ea mask
而家又唔知播緊邊個

我老豆同樓主屋企人一樣
跟得仲貼過好多人

估唔到咁多同道人佢日日都聽啤梨
不過以前都聽開電台，只係轉左形式咁解

燒山係識好多野喎

抗爭要知識

有咩問題

唔好以為佢老就係廢先得嫁

唐伯虎果陣已經笑到仆街

我老豆聽無色覺醒

佢依家仲日日係到睇緊洪水情況 話快啲支爆 佢睇到啲支那人嘅屋比洪水沖走埋喺度笑 天滅中共

俾項明生條撚樣洗腦

陷家產 哈哈哈

好撚有同感家父日日都追住蕭生嚟睇
最近仲睇埋袁姨
最正係將藍藍地既老母都變返黃

幫佢地洗洗account 啦，vote down 藍絲KOL 同清viewing record，咁就唔會再建議啲垃圾片

我本人係。

我老豆好鍾意睇黃世澤
仲成日send啲文比我睇

咩年代呀講粗口都尷尬？

我老母鍾意聽升旗易得道
沈旭暉佢有時會聽唔明，但因為佢覺得沈旭暉斯斯文文，所以會聽多兩次⋯
間唔時會聽下Sam Ng

痴撚線，我老母都係，
多到都唔知咩黎，咩都聽
又睇英國樓(冇錢)

我老豆好中意燒山..........

有無人屋企而家睇緊城寨live

見到你地好似自豪屋企人係黃
都好登你地開心

全能嫁 咩題材都有 好拿癲

好記得舊年得老豆聽網台
老母好抗拒 叫佢自己塞耳仔聽
依家老母成日提佢邊d未聽 幾點live

燒山幾好呀
我都會日日聽

我最近都見到兩老subscribe 左世7

有呀！！！！
我老豆老母真係日聽夜聽
煮飯時就聽網台李慧玲
之後就睇youtube聽老蕭
沖涼又拎埋入去聽
去廁所又拎埋入去聽
好似撞左邪咁

不如介紹世伯上連登

hi

老母係城寨燒山袁爸爸輪住loop 日日做家務/煮飯都係聽住做 有時喺屋企嗌佢都聽唔到
有時反而到我覺得佢聽得太多 變左照單全收少左自己諗法

深入者 講明朝講十幾粒鐘 好癲

same

大口玲不了

屌 曬命post
有無屋企人立場好飄忽 已經幫佢地裝蘋果同訂閲黃youtuber嘅時事評論 但個腦好似唔識轉咁 仲係信政府果套講法同微信朋友嘅假新聞 一時一樣 我發現人嘅立場同想法其實係固定佐 佢地只會想聽到/睇到自己立場嘅訊息 好難一時三刻轉 所以我都放棄了

Click「不要推薦」，同dislike
記得要清埋觀看紀錄，youtube 會suggest 你睇過既野

我老母聽肥仔傑 同高b哥

我老母有時聽聽下就話世柒講嘢好㪐㩿

原來都有老豆老母係咁 仲以為得我媽媽係咁
本身驚佢keep住成日聽 會好精神緊張
佢仲要聽好多個啲反共嘅大陸人

送緊飯

曬命post

佢好古惑人超時代d優惠唔知幾時出

冇聽一集就比人訂晒

我老母好撚鍾意聽李慧玲同快必
晚晚兩點都唔訓
仲睇緊 youtube

毓民 鱷魚 啤梨 丘品 袁巴巴 升旗易得道 齊阿哥 大紀元

聽撚齊

老豆日日聽老燒

貓神啦後生女

頂你最後個兩個咩字黎

曬命post嚟既屌

我都係老豆失敗撚，最鐘意話做咩都唔夠共產黨鬥，外國成班自私撚有生意做就唔肯幫手唔理解賺幾多都帶唔出中國，遲早比共產黨玩死

都係燒山粉懷疑燒山日日放負

我老母原本都係
但自從偷偷將佢playlist換成燒山之後就日日都係 各位網友

快必同昇旗易得道佢每朝必聽
每日起身個電視已經開住左

試過幫我老母unsubscribe d藍kol,條友醒到識自己去subscribe 返
之後諗住幫佢 logout youtube,但Android 機logout 唔到,唔知點搞

屌 有聲

嘉諾撒聖心？名校喎
岩嫁啦
名校由細到大培養到要守規則
唔好搞事
好彩佢都識醒
仲識分咩係雙重標準選擇性執法

好過d藍絲老豆老母啦

準時睇劉細良

依個真. 已經固定晒,
特別係依家咁既社會氣氛
唔會再有咩就事論事既講法

我樓下看更呀頭聽燒山
佢條𡃁聽嗰啲大陸女人聲唔出樣既大外宣片

如果我老豆都聽燒山就好
但佢只會睇WeChat啲藍絲grp同大公報

聽對家先慘 聽自己友嗰啲仲可以搭兩嘴

屋企兩老都係咁
朝早起身放工返黎 就會聽到燒山把聲

不如開個新google account幫佢login
仲可以不時遙距控制佢subscribe既內容...

學野囉 蕭生識好多野

唔通上來連登9up咩

睇台灣嗰啲

深受其害老豆成撚日聽嗰個臭閪陳穎欣 仲要喺電視睇 開到大大聲

明居正

日日食飯都係燒山，城寨，黃世澤，仲有一大堆移民嘅youtube channel

係 而家我行半鐘 都要幫襯時代 人超

證明依家電台無咩好聽
煮緊野要打發時間 所以不如聽網台

同你一樣 成屋都聽到
依家佢聽緊劉細良
叫佢戴耳機聽 佢話唔慣耳仔有嘢戴住

認同

蕭生有月餅賣
訂閱番蕭生啦
你冇留心聽啦

最鐘意話啲黑警係公安扮
事實就算有公安
香港警察都係有咁仆街
唔洗幫佢地開脫

蕭生 係講道理呀麻
不過藍屍係唔講道理

Same here 日撚日都聽到把西聲 煩到死

聽燒山點都好過聽對家嗰啲啦吓話

有邊個唔想自己個仔識咁多野呀

Youtube 推薦你

肥仔傑，Y2K，華哥，李梓敬，陳穎欣

睇得明呢d名就知個痛苦

我果個都係，比埋airpod佢都唔用

亂碼咁

燒山，劉細良，黃世澤，袁爸，輸住聽

我阿爸阿媽都係咁，特別係阿媽，好鍾意聽吳志森同神駒
仲走黎同我講係咪應該跟吳志森買NordVPN

真係好奇怪嗰啲中年人本身完全唔關心政治個個都連登仔上身所以你見到今年勁多嗰啲政治KOL

日loop夜loop

有時老母話已經聽到無野好聽

媽日日都聽吳明德同劉細良

一條片聽幾次 話驚自己冇專心聽miss左啲重點

我老母好似同左神駒拍拖咁有次神駒冇出片幾日佢話哎呀死啦佢係咪有咩事個仔唔見幾日唔知有冇咁驚呢

提下個看更啦 d藍屍冇人性
一陣佢比人踢走埋 就慘

跟手佢會睇連登同睇立場

其實點計都好過聽kol100
好難要求上年紀既人有好進步既諗法
佢地肯接受燒細良之類已經算係咁

佢而家就聽緊劉細良
24/7咁滯

有無同佢講上連登勿認真

有呀
佢有時真係當真

老豆好耐之前已經聽燒山個啲 近排台灣個啲都聽埋
然後老母近排都開始聽

我都係，聽 cc tai

我寧願佢插埋喇叭播燒山 都好過有個藍絲屋企人

一加速又有新嘢聽

都真 有fd老豆藍都聽燒山

何志光呢

我老母 但佢睇啤梨

呢樣珍

呀媽退左休長期霸住部電視黎聽
有時想靜下/用下電視都唔得

我都沉迷左聽
廣東話有 燒山 袁爸 吳明德
普通話 年代看錢看 貓神 明居正
利申全部片都睇哂

想睇下佢D見解

屌比左我老豆睇，佢自己都笑撚左

無人父母聽徐少驊

貓神d料準唔準

d藍屍根本知道理唔起佢地果邊

又要面 唔認得衰

有，老豆日日聽

老豆聽啤梨，有時做緊自己野比條肥佬嚇一嚇 成日大叫

老母最愛燒山袁爸爸
成日問我袁爸爸講九咩咩咩
問我知唔知 一講唔知就比佢屌唔關心香港

完全一模一樣 連行街都要帶airpods聽住

真

睇睇啲盆菜先

咁咪好 我呢面日日播對家啲片
btw佢地啲片真係好冇質素可言

我老母都係聽燒山 ,我唔撚想知佢講咩. 但係搞到我老母好敏感又好憂慮 ，又話外國麥麥BNO點點。 性情大變, 焦慮症加劇。
有冇得block 左佢 唔想老母影響生活, 同影響成家人。

真係19樣

從佢地一開Patreon 就有訂
幾年前劉細良同Carmen被打壓得好慘
而家算係苦盡甘來
加上佢地成日自發搞好多嘢
1、2月已開始派口罩派濾嘴
應該支持下嘅

我老豆都係…佢直頭要聽住入睡

我老豆日日聽
有時聽聽下係個廳到瞓着咗
仲自己摸索學識用YouTube
然後會同我一齊屌9林鄭條臭閪

國安法事係好恐怖 你自己唔想面對者

老母沉迷於風水救國

我老豆都係
再加埋仇思達同趙善軒

升旗易

老豆就聽左好多年
老母就舊年7/8月到畀我同老豆影響到日日睇, 睇到我都驚

悶透社

聽李梓敬啊,DKLM

以為自己開po 我老豆日日都由朝聽到訓教個刻都係聽梗燒生

其實我無聽，但我差唔多情況，清醒時間佔少數

無人聽得明我講咩

當我講羅貫聰好慘己經無人想聽

我老豆都係 我好擔心佢日日咁樣會唔會聽力受損

仲有個2條女, 唔L 知咩名

係呀，究竟係咪算法問題

推到比燒生見到

係，各位網友

原來都有人同我屋企人一樣

Same

叫佢聽埋袁爸，多d正能量

大樹與木頭

屌 原來唔係得我一個

陳雲

你係咪我分身？

痴撚線 日日睇幾個鐘藍絲kol
拎啲fake news出嚟同我講

同我老母一樣聽到時時刻刻都鬧林鄭
鬧到個心情都負面晒 又暴躁咗
反而唔想阿媽太過激動

老母冇苦口苦面同佢唔聽燒山的

D韓豬好有豬味傢

如果聽仇思達呢 老豆變咗益友

李梓敬日撚日黑暴 暴佢老母

我老豆都成日聽袁爸爸，仲猛咁話就黎打仗

成日幾啲真新聞話人假新聞
黑記🤷🏻‍♂️

咁你屋企儲定午餐肉未

樓主pin呢個
好在我舊年早日幫老母sub YouTuber，而家佢日日聽，聽得仲多過我
如果冇咁做YT演算法會介紹啲弱智藍channel比佢

老豆聽緊閪門敬...

happy problem

有！ 劉細良 蕭生 咩升旗易得道
exac7ly 一起身聽到訓着前一刻
除咗一家人食飯睇下電視
連疴屎都拎手機入廁所睇！！！！！！

蕭生又有片啦

好貼地 hsbc都有留意

佢哋聽到話香港就嚟打仗，走埋去地產到想放盤走人

屋企儲咗好多米

我老豆老母同你老豆老母應該好啱傾

我連周庭都幫佢subscribe 埋

燒山功德無量

咁前衛既

日日聽大紀元就係好撚煩
仲有鱷魚談
句句都diu人老母，黐撚線

我以前以為佢係黃貽興咁嘅type
點知原來係鄉音呀叔
點解會有人聽佢講嘢㗎

係！堅道嗰間！
以前我哋話人八婆佢都會話點解把口要咁，而家佢聽YouTube已經冇咁癲，之前睇直播直頭屌黑警話唔冚家剷都冇天理

利申我St.Mary's就係由細到大都冇發揮過小宇宙，所以我而家隔日練拳，所以我老母話打斷兩件至好返屋企🤣🤣🤣🤣

同佢鬥大聲播youtube

聽呢d都好丫
大紀元 D100 燒山 劉細良 光明頂
無限loop

其實我自己都係甘

唔夠鱷魚談粗口啩

嘩St.Mary's咁勁

名校唔係藍已經好難得

呢2間出產左好多藍高官

終於擺脫到讀到書係好人

讀唔到書就壞人既觀念

睇完以為係我開post

做緊

有 華記正撚樣

我媽咪

等我 李梓敬 同大家講下 主流媒體 唔想你 知道嘅 真相！

藍都唔緊要 但啲死廢老真係唔識資訊疲勞 唔會有明嘅就明 懶得再睇 呢個概念

結果就日日洗腦 講真我就有少少淡忘 好難逐單逐單核彈拎返出嚟同佢拗

較1.5速

我阿媽
D100 慢必 燒山 差唔多日日任何時段都睇
利申：全家黃

日日聽燒山，學到唔少野

屋企個廢老日日聽埋D仆街壞腦節目，話武肺來自大陸，南海打仗蚛国必勝，疫苗蚛国最叻⋯⋯

我好想大義滅親！

係佢咁成功 後生應該都狂溫書
正常人邊會7張仲睇緊書
好癲

我老豆都係聽住瞓覺 唔知咩channel 講大陸普通話

請珍惜

我老母小學未畢業但係睇沈旭暉

家姐 原來你都有上連登

利申 老母日日都係咁

你既「我哋」係指咩人

藍定黃先

普通話都有黃嫁

貓神幾靚女

國際關係

我奶媽（工人姐姐）勁鍾意聽燒山，仲update過我全家

我老豆聽游清源，煩撚到。一有機會就講d係人都知既野

後生嘅Boomer賣樓移民你都多個機會走啦

有.....
每日都將YouTube駁到電視大大聲播
依家wfh由早餐聽到我晚餐

真 日日呻到樹葉都落

一起身 未出廳就會聽到
歡迎各位益友全面進場

我老豆 睇明居正 好似後生女追韓星咁
仲日日睇 台灣啲時事綜藝 關鍵時刻

晚晚都聽一陣
燒生十幾廿分鐘姐
唔太悶

細良就長得黎悶
講兩個鐘可以同一樣野

老豆放工開燒山 之後升旗易
最後臨訓聽光明頂

以為自己開post
老豆廿四小時睇老蕭/啤梨
仲開到勁大聲隔離屋都聽到咁制

咁極端

叫佢聽劉細良啦
正能量啲嘅

老蕭淺藍

外籍人士？ 蕭生個爆料環節好多移民人士

屌+1

好過睇TVB 啦

燒山劉細良光明頂袁爸爸
仲要父母兩個各自用手機大大聲播
雖然父母黃開心，但真係好嘈

老豆聽黑超哥，屌佢老味
勸極都唔撚聽

唔屌你都偷笑啦

兩老深藍 真係唔想再理佢地

same
我老豆又唔俾我掂佢手機
佢手機有password
我又冇得偷偷地unsubscribe

劉細良fans

我阿媽，自從教左佢用youtube ，幫佢follow 晒啲黃channel，佢呢排日日喺到轆嚟聽，成日聽袁爸爸同沈旭暉，跟得仲貼過我，又話好想快啲制裁

係，各位網友

啤梨哥：林奠 ~ 我 屌 你 老 母 臭 閪 !

我老母都係聽佢

你就好啦
唉

正啊，多d人轉去youtube小d CCTVB，遲d賣電視/餐廳果d全部轉播燒山就正

我都係

我老豆日日睇燒山同關鍵時刻，睇下睇下youtube 個algorithm出埋d厲害了我的國比佢睇

雖然聽黃嘅
但有時見佢聽到走火入魔咁

樓主係咪曬緊命呀

利申：老母鍾意睇屈文妓 日日開cctvb

我老豆都間唔中聽
不過佢聽藍屍channel
好撚難頂

老豆日日連沖涼都要聽燒山

你都係受害者喎

笑死 原來咁多人老豆老母都係咁
我媽鍾意D100同吳志森 仲有快必
老豆就鍾意燒山
其實點解咁鍾意聽人講嘢 我覺得好悶

幾好呀。同路人，聽下評論，抒發下情緒都好

家老係無目標咁聽 我諗佢當開著個電視有聲聽下有野郁下咁
由劉細良變燒山最近聽毓民...
愈黎愈大聲

我阿媽呢兩個都有聽
最慘係佢聽埋遊清源
呢個人講嘢嘅節奏同埋把聲都好難頂

聽開中美爭霸

我唔知你會唔會係想講「咁我哋啲留喺到嘅會多啲機會上車」
佢哋肯走我覺得都係好事，只係佢哋年紀已經冇工作能力要計掂數係咪圍到皮

唔識咪聽人教 讀書都悶啦都要讀

Diu我老母前果排叫佢「駒駒」

有 老豆聼燒山 老母聼大紀元

又得

燒山真係好大貢獻

年中無休 好拿癲 去旅行都出片

可能做到死一刻都仲係各位網友

做埋最後一集先死

嗌你有冇疊字

24小時聽
咩Channel都聽

好事黎
好過睇cctvb，扑街藍C台

我媽做瑜珈都要聽住

梗係冇啦 唉每個星期六佢都聽直播聽到兩三點

我媽媽
睇到自己一時嬲一時笑 中咗毒咁 佢最愛袁爸爸

家母日日聽燒山 由中立撚變咗深黃

same 燒山真係好多人聽

我媽會拎部iPad入廚房然後auto-pay無止境咁播

唔講以為你講緊我老母佢而家仲癲過啲靚妹追韓星我有預感如果燒山出周邊產品佢絕對唔會手軟

我老母成日都話升旗易得道講得好好 叫我聽

一開始以為個節目叫星期二得道

我老豆係啤梨迷
間唔中聽老燒
老母就睇頭條

陳怡李梓敬華記係到loop

我兩老都係日播夜播燒山郭文貴同袁爸爸

係 各位網位
燒生我自己都成日聽

嘩屌我以為我夢遊出po
我兩老一撚樣

完全一樣
我老豆日日都睇勁耐燒山同852郵報

我老豆一返到屋企就聽 食飯聽 柯屎聽 行入廚房食煙聽 食完飯返房聽 連電話無電都要叉住電係啲拖板前面繼續聽

我屋企嗰個日播夜播
有時想瞓都瞓唔到
夜媽媽仲喺廳到播到勁大聲
仲要呢排wfh多咗時間喺屋企
真係聽到頭都痛

希望你啲家用冇比左駒駒食女

郭文貴本身講普通話，但最近發現有有配音版，係粵配!

笑死我仲以為得我老豆老母係咁

幫襯下佢d餐廳啦

我老豆話要食燒山間燒肉

時代人超不嬲多人支持啦

我阿媽成日話燒山好多粗口唔鍾意我開咁大聲，結果比我發現佢成日係房戴耳機聽

受害者

餐餐都活摘器官

仲有韓豬 三蛋飯係好食

我老母睇白兵睇到痴左線

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得

受害者+1
不過唔係聽藍嘅就萬事ok

係 呢一年日撚日都係
不論食飯都係
最鐘意睇直播 當追劇睇電影
睇到we wa尻叫 好撚刺激
再屌班前線點解唔走又乜乜柒柒
又話細路不愧係細路 唔識簡最貴既野去裝修
手足比狗咬就屌佢地咁蠢唔識走
因為咁同佢地屌左好多次
最後忍唔撚到搬左出去住

頂 我都係
好憎聽到陳穎欣把聲

燒山本尊？

嘩，你爸爸媽唔係中資機構返工㗎?

Sor9 家父真係聽緊何志光李梓敬項明生

仲有人民超市可以去買嘢
堅石燒又可以食嘢

人人都可以係蕭生
將知識傳比下一代

燈力永遠起你體內

我媽都係
媽媽聽到訓著

人超真係平 唔洗幫襯兩大超市

以為你講緊我老母
100%match

我老母有一排好鍾意聽吳志森
晚晚訓覺都要聽住嚟訓
但佢又唔係好鍾意睇頭條新聞
不過佢都話聽得多個人會灰
依家間唔中聽下

燒山咪好囉
唔通聽李梓敬好咩

真係 呀媽日日聽 聽住瞓

介紹你地聽貓神

有時差 我地訓緊教到佢出片

起身就睇到

老母前排喺屋企播埋d咩武漢加油片，跟住仲要播埋支那國歌
好想搬出去住，但係租唔起樓

係，好撚反胃。

我老母深藍，但間中會見到佢聽蕭生

呢一年已經變成習慣 日日聽咁滯

老豆每日生活習慣...
首先聽啤梨...然後聽蕭生...之後聽大紀元...有時仲會聽埋升旗易...
日播夜播lol

唔聽藍屍仲想點
我屋企loop cctvb新聞

日日都齊阿哥…

有 日日係屋企拎部pad睇

點解冇人聽陳雲

日聽 夜聽 訓覺聽 食飯聽

黃色youtube都要人開住Loop hit rate

Comment like advertisement share subscribe

原來有同路人

呀寶傑哥太激動了

老豆之前會聽燒山同波叔
但係依家波叔收山啦

屋企人日日睇李梓敬
有一日睇睇下YouTube autoplay左去第二條片 佢冇為意繼續睇
條片講一堆醫學terms佢聽唔明
睇到一半條片冇lala講“綜合以上所述，肺炎好大機會來自大陸”
佢先知中伏
即刻屌出聲熄左佢 之後係咁鬧
證明廢老根本就0知識
條片嘅野老作都好佢地都唔會理 佢地想要嘅係同自己一樣嘅意見
就好似好多人睇完戲先睇review
為嘅唔係想知套戲評價 而係想知多唔多人同自己持相同意見 只要個reviewer有相反意見就會留言插 有相同意見就覺得自己好有眼光

屌 完全一樣 我仲以為得我老豆係咁
沉迷到乜都唔做 係到聽
聽得多又有少少抑鬱咁

有無人呀爸呀媽真係實行緊移民
因為話打仗要變賣家當

同你一樣
不過反正都係燒山之類，由佢

19才子冇人聽?

播到成屋都聽到 已經記得大紀元個女人聲

我老豆 啲KOL成日作到好大

x2 放工返到屋企係老母update我

聽傑斯同D100

我爸
但佢係聽藍絲kol

都好過聽藍嘅.....

受害者之一

我都有時睇吓燒山

我呀媽

遇到呢種情況：
1. 用電腦login佢acc
2. 清哂所有觀看記錄（令YouTube唔再推薦舊片）
3. Subscribe正義老人channel e.g. 燒生
4. 不停播燒生啲片令YouTube繼續推薦

呢啲片就係佢哋嘅世界觀
一定要做

有
我老豆老母有聽燒山，袁爸同沈旭暉
日聽夜聽 去廁所又聽 煮緊餸都聽
CLS中晒毒咁
尤其是我老母 分析力低到好易畀人洗腦
好彩佢唔係聽啲腦殘藍絲channel

我呀坐鐘意聽燒山

遊清源講野好似冇咩料…個人唔鐘意

老豆沉迷啤梨晚報由朝聽到晚
我本身都唔知佢哋係邊個 係老豆介紹我識

我爸晚晚聽燒山 當搖籃曲

燒山講膠野好正

講溝女

我老豆燒山啤梨林匡正明居正日日不停聽

屌以為自己開post
老豆就成日喺廳播然後聽到瞓著
老母就日日一路煮飯一路大大聲播
大佬我想靜吓

係咁講粗口

老豆成日聽老燒
老母就鍾意聽d100

老豆聽得多燒山吳明德
仲會專登搵啲藍kol黎聽
話要了解下對家

阿公每日都喺屋企聽燒山

仲以為得我老母係咁

毓民踩場 最新蕭析 啤梨晚報 凝觀 淘傑
24小時都係依D

我朝朝都開住881 播晴朗俾老母聽

同我一樣我有時都叫佢唔好上曬腦
佢一路聽一路屌政府

有！！！！！仲有課金patreon!!!!!!

原來咁多人屋企人都係咁
家母家父都係咁
有時佢哋兩個睇完仲會Share俾比對方

我以為自己出文，同我處境Exectly係一模一樣
ps 佢最鍾意聽燒山+快必

我自己有聽

係，各位網友！

我老豆日日用屋企部電視播燒山

大家不如整個list 歸納下各老豆老母 嘅YouTube Channel List

笑死我 一入黎心諗點解同我老豆一撚樣

毓民踩場 最新蕭析 啤梨晚報 凝觀 淘傑

老母唔洗返工
每日就係到燒山，大紀元，新唐人，袁弓而，之後聽台灣d濕鳩社論
係由朝聽到黑冇停過

我都日日聽燒山

又唔帶耳機係廳聽 想死

仆街以為個POST係我開
不過都好過係藍絲既

中左毒， 無存啦

好多燒山粉絲好感動

無架啦

你個名有聲

有，但係睇藍kol如李梓敬

Coco哥？

以為自己出左po

聽得多就唔係咁講
佢仲要大大聲先聽到

老豆日日聽啤梨
食食下飯會笑到gap gap聲
老母聽石濤
有冇人知係咩黎

我爸都係咁

阿嫲都係

你講啤梨？小醜舞囉

你係咪我阿哥

我老豆都係燒山fan 屎
搭車聽 食飯聽 屙屎聽 瞓教聽

好事嚟。聽黃 kol 無咁容易俾人洗腦

石濤啊
d蝗語好煩

老豆聽袁爸同沈旭暉

我屋企兩老都喺
不過都喺開心事，佢哋由不理世事，成日話返工為頭家，叫我哋比心機讀書，做到自己鐘意嘅嘢就得，對於政治嘢唔太理，變到今日比我更熱血，我覺得佢哋好好。

不過有時候佢哋聽完或者睇完新聞嬲嬲哋，都有少少擔心佢哋身體。

原來幾多人老豆老母都係咁
有咩方法從黎到入手
試過del佢自己搵返屌我一獲勁

大紀元囉 黃嫁喎

我老豆老母都係咁

係 我老母重問返我：吓你重未睇呀？
大佬我返工點同佢日日坐係屋企一有通知就可以睇

原來同路，樓主就好
屋企人唔係，日聽夜聽中國好

每次遇到呢種人都會spin去國際大局, 唔好畀佢地停留關注係每一舍細節度...
不停同佢講睇細節無用, 睇少D
每次大局發揮作用時就拎出黎佐證, 洗佢地腦

大局節奏慢好多, 個人無咁苦

聽黃 YouTuber 都唔高興
你不如返大灣區清淨下耳根

佢地睇係因為佢地d 藍屍fd send 俾佢地 呢個無得救

認同請分享

李慧玲個堆

same 但果日佢係度睇藍絲廣告
之後佢話唔睇點哂佢地d錢呀

苦主圍爐

一日到黑响度睇藍kol
仲關心政治過我

I know that feel bro

屋企人聽燒山+1
雖然好煩，不過唔係聽藍Kol/港豬已經好值得感恩

聽呢啲咪好，我老母聽游清源

我老豆都由朝睇到既，睇得最多係何志光。

我老母恥燒山聽D100 袁爸都有聽
但佢地只會聽完傾向曬負面果一邊
明閒袁爸都係講緊樂觀野俾緊希望香港人但佢地老一輩都係會諗負面野

細良同燒山都係失敗主義嚟

外父聽西門
外母聽燒山

同我老豆一樣
睇到老母閙佢成日霸住部電視搞到新聞都冇得睇

我以為自己開post應該冇一日係唔睇

老母咁做咗好耐已經見怪不怪
同埋佢勁沉迷上連登，睇得仲密過我

有冇人屋企人係會聽鱷魚談
我老母好鍾意聽佢同埋聽黃毓民

屌I know that feel
你講得出嘅藍屍都有聽
華就 肥仔傑 黑超哥 陳句 李梓敬 新民潮 政治揭露 而家聽緊一條後生女 姓陳
日撚日開住電話大大聲播住聽 屌出聲

哈哈
我老母 燒山城寨啤梨fans

燒山D 講時事既片 閒閒地都20-30萬VIEW
證明都真係唔少人聽

好過聽西門梓敬嘅

我老母 日日洗碗聽燒山

睇#491

我直頭block埋
但block完又會有幾個新藍屍youtuber彈出嚟
屌

我發覺我阿爸同阿媽取態好唔同
阿爸：蕭生 劉細良
阿媽：神駒 林匡正

pin this

仲記得我啱啱學識打字嘅時候我老母已經係自干五 叫我幫佢喺Yahoo!討論區鬧李柱銘
試過自己有一隻字都唔識打 查倉頡字典打左百幾字
所以佢狂聽我唔意外

我老母都係之前諗住俾個好笑po佢睇佢話車一早睇左啦

你去時代好多中年粉絲 好溫馨

袁爸

成日聽燒山 當正佢講野係預言咁

有冇人屋企人會聽陶傑
我識得有個阿婆好鍾意聽光明頂

見我老母黃，我母親節買左部ipad比佢睇啤梨晚報

連何妖都聽

趙氏讀書會 有冇人老豆鐘意睇 我老豆又係日日睇

你係咪我兄弟姊妹我老豆又係好鍾意燒山毓民

我老母都係日日聽蕭生/劉細良

屌老豆聽好多燒生

好過我老豆鐘意聽台灣左膠/ 深紅支那新聞評論 日撚日聽到果d垃圾普通話 再加上冇POINT既對話

燒山咪好⋯我老豆聽郭文貴

你點知的

趙博 正喎

班農

聽燒山好過聽梓敬

曬命

我係房已經聽到外面播緊袁爸

我屋企都一樣...

老母成日聽左右大局
同埋小豪子

毓民都係

應該佢地嗰代人以佢地認識嘅中共，悲觀都係人之常情，就算明居正都係，根本無人可以理性預測中共會輸

暫時係得袁爸最樂觀

細良up d野都唔喺好中

好過聽藍屍

我老豆聽李子敬條垃圾

唔止屋企聽燒山，有時候打開窗，隔離屋都聽緊燒山.....

袁爸係用未來睇
佢地係用佢地果代思維去睇
有好多人跳唔出果個框架咪失敗主義囉
同80%連登仔一樣，只係focus係香港，總之一日唔打仗一日都係冇做野
咁都唔怪得佢地既，最近啲消息都唔係好
切身處地我都會唔開心

有好多都係廢人黎=.=.........簡D有腦既黎腦好緊要,有腦既都唔會成柒KOL咁,只係論事

以為自己開post 屌

我老公都係燒迷

佢地唔識Skip ad，好認真睇晒，仲有撳like代表自己睇咗

我老母就係
仲有華記正L樣

老豆日日睇啤梨晚報

屌我老豆成日聽埋啲陳穎欣 李梓敬嗰啲啲垃圾

日又聽到夜又聽到

咪幾好，消下時間

老蕭以前講股票幾好聽

依家都有聽老蕭，本土台，劉細良

間中聽啤利，
冇聽 爆機達了

呢幾個月聽好多大陸嘅台主講美股。nana說美股 d功課做得幾好。

仲有Linus tech tips, 1100萬人訂閱，堅. 睇睇下連自己部家用pc 都換哂 amd yes, corsair

我老豆晚晚開到大大聲睇低B哥 仲誠心過拜神

竟然

社會低層嘅人特別鐘意睇
見過 的士佬，地盤佬，裝修佬，街市佬，收數佬，車房佬 食飯開黎睇
鐘意佢口夠賤，屌人屌得大力，屌女人又屌得放

係呀係呀你講起就有印象了

good

有 但佢乜都聽 黃藍都聽
機不離手 想幫佢block藍都難

就係應該咁架啦
唔係點掌握局勢?
你唔係以為仲可以安居樂業掛

聽燒山咪好啦，燒山大笑嘅笑聲好好笑
雖然有時唔知佢笑乜

吊你日日都聽，一放工翻嚟掂定曬就坐低開YouTube 同 CCTVB 到訓教仲聽緊。0100-0200左右先真係訓。

一放假冇嘢做就由早上起身果吓聽到上面果個時間，啲死何志x 、陳x欣、黑起哥 乜乜77 唉我唔撚知呀，總之打曬交都仲係咁話。
連翻屋企放鬆一下嘅時間都冇，慘過食屎。

老蕭為香港做咁多野
在兒燈變咗藍絲待遇

我老豆唔只聽燒山，仲聽游清源

歡迎各位益友全面進場

我聽到D開場白識背……
不過只要老母聽的係黃youtuber，無論聽邊個我都歡迎

有咩方法 可以令到老豆部電話 唔出藍KOL

想佢睇蕭生 袁爸爸

日日，一反到屋企就聽，仲要開到好大聲

聽游清源都好過聽華記正撚樣先

我老豆老母日日聽燒山
老母煮飯個陣聽

屌 我老豆聽西門梓

最多係銷藥員果期
同笑佢燈姐
其實普遍都尊重蕭生嘅

林鄭：腸刑! 一勾勾撚佢條腸出黎 (嗚呀 屌你老母 做乜撚野 (痛苦樣) 再捲撚佢條腸落條頸度
吊撚係天花板 吊撚死佢

日日聽 聽撚完仲教番我轉頭

佢果種笑獨一無二好難模仿

但佢u grad

Cut 佢 Wi-Fi

+2

佢無迷youtube, 但迷rthk/ fb 直播
rthk 成日重播d 記招，有d 我都唔睇，佢又真係睇晒

有時我覺得銀髮族種堅持，對比自己真係自愧不如
之前聽到榮光，次次都見銀髮族第一時間舉起隻手

我老母好鐘意聽鱷魚

老母睇屈穎妍老豆睇厉害了我的国
仲要開到大大聲迫我一齊聽

我老豆都係咁， 聽到把聲都覺得煩

游： 哎唷～ 真～係～慘囉～

唉

屋企已經有件廢物係Youtube播西門梓，我真係頂佢唔順，信埋啲假消息假新聞搞到佢個人有精神病，差在未送佢入青山。每次我見佢播一次都會怒啤鳩件廢物，警告佢咪撚再騷擾我地休息

有
依加佢嘅口頭禪係劉細良話。。。
我講一樣野佢唔聽轉頭劉細良講佢就即係照跟
仲話因為人地講得有理有據先聽
PS希望劉生可以係節目叫聽眾勤洗手

見過有個姨姨掉轉部電話，耳仔貼近speaker咁聽燒生
但聽左陣，周圍望兩望，可能驚嘈住人，就收返埋部電話
好想送左自己個耳筒俾佢繼續聽

老豆聽開啤梨

dllm我成屋都係聖保羅Q餅
近排又話訂半島月餅

起樓主底
唔怪得父母睇依啲佢會覺煩

平時睇戲睇電視,小朋友要成年人陪同觀看驚學壞
但而家D屋企人藍C五毛邊個去教導佢?
日撚日開住個CCTVB十幾個鐘一講到美國死幾多人就最興奮
去睇個垃圾KOL仲專心過讀書
不過我已經睇化左,咪當大家唔同宗教由9佢

Same, 我老豆係full time 聽YouTuber - 黃世澤、袁爸爸、燒山，高清本港台、文昭、江峰、大肥、大紀元、天亮時分、游清源、石山之開門見山、有冇攪錯、廣傳媒、明居正、蕭銘、除澤榮、貓神...有啲名我仲以為係歷史人物

燒山幾好
細良

我老豆去左人民超市買左副太陽眼鏡

聽日去掃貨

你就好燒山
家中兩老睇人民日報咋

無錯
申請個account login佢部手機既youtube
咁就算佢識得subscribe番kol100
都可以遙遠控制番 撥亂反正

我老母都係，仲有果件人形豬肥仔傑

我家廢老都有聽
仲有香芒快報/芒向日報
呢D咁細都既頻道仲要有keep住up片
仲要勁密

4個人坐埋係到skype吹水佢就係到當收音機聽

老母明明聽到瞓咗，我一幫佢㩒停，佢就即醒返話聽緊

屌...我老豆都係
話佢訓著左又唔認
佢又話邊有訓著呀
次次都係聽燒山訓著有無咁好催眠呀

差啲以為係我出Post
有乜黃YouTuber就聽
由朝聽到黑
好似佛經機咁

我屋企人都係

燒山、袁爸爸、頭條新聞無限loop

我屋企人都係 聽到瞓
之後forward 比佢朋友

估唔到原來咁多人都係

我屋企人都係
慶幸係黃
但有時有部分都係亂吹架嘛，佢哋又會跟住講

煮飯,洗衫,去廁所,沖涼,鳩坐,食野都會聽
相反,老豆日日睇埋D大陸不知名戲劇
兩極化

我媽 exactly一樣
開到大大聲 洗碗又聽
聽卡比日報同快必

我媽成日聽燒山同袁爸爸

借大佬聽細良老蕭起碼黃底啦，聽d藍絲KOL你咪重嘔血

如果要軟性的
娛樂性高的
可以聽埋杜汶澤、志雲大師、鄭敬基、李婉華

完全一樣

除左subscribe黃絲youtuber之外 係home page一見到藍絲channel就block, block到冇晒為止 用電腦入佢account狂播黃絲youtube片 每次幾十條咁 等youtube再recommend多d比佢

我阿媽都係日日煲仲跟得貼過我CLS

屋企果個係我

我阿媽都係咁
又燒山
又袁爸爸
又啤梨晚報
Youtube 好撚多

兩老keep 住開燒山細良youtube，似十足我細個開住大台開成日咁
（佢哋好似無開過大台成年...開電視最多都係睇英超）
有時啲國際形勢佢哋熟過我

再拎藍牙喇叭駁出黎開最大聲

以為自己開post
仲要明明分緊心做嘢都要開住
啲阿叔聲有冇咁好聽

識貨咪得

已經唔係聽藍絲kol既地步
而係中共外宣全普通話機械音果種
哩埋間房日日上youtube駁去電視到播
不過都好彩唔係廣東話 費事聽得明又同佢嘈

正常啦 仲追TVB膠劇咩
我都揾緊有咩勁人/高人係patreon 開高質野去支持下
唔好剩係得D露肉嘅好無

YouTube日日係到屌人老母
廢老又跟住叫屌人老母
痴撚線
你同佢傾兩句就知佢睇YouTube完全冇經過思考
我唔覺得係啲咩好事

我啊媽都係！！！其實系一種幸福😂😂

Omg 一模一樣😂😂😂😂😂

家中老一輩都係日聽夜聽做任何野都聽緊 瞓著咗都開住

老母本來聽D100/燒山/國師良/教主
自從同佢講政治評論員政治遠見好緊要,唔中你聽黎把鬼咩
叫佢拎本薄mark低D人講得中唔中先決定繼唔繼續聽落去
而家只係聽教主,白兵,潘東凱,年代向錢看
啤梨仲多粗口過教主,佢頂唔順
佢聽得仲多過我,返工又聽,放工返黎又聽
而家可以同到佢有互動係一件幾好既事
冇一個KOL係完美
要引導佢諗多D先係一個好方向

一定分好多個層次，繼而仲有好多個角度，不過依然係…燈

原來有人老豆老母都係咁 感動

直頭用電視睇

終於有人一樣
我老豆好撚鍾意用我個ac睇啤梨live
搞到我個YouTube 主頁全部都係政治野

我老母都係
自從舊年6月反送中開始，屋企一直長開32台，係疫情開始冇咁多遊行示威先睇少咗。
燒山細良毓民必聽，日日睇live就屌狗呃ot，癲到之前睇埋港大奶共校長同學生對話（因為佢有live就睇），之後問我有冇得翻譯比佢聽
大家父母都好有愛

啤梨就算數啦
依一刻唔熟國際形勢嘅都可以不了
其他就啱啦 講野幾唔啱聽都好 白兵又中

我阿媽成日話好嬲蕭生
話因為佢條條片都自己笑到抖唔到氣 驚佢有事

我老豆成日聽袁爸爸同快必

我阿媽聽我講完呢個連登post之後叫我覆話 自由亞洲電台 超級好
呢個我都真心同意
仲有世界的十字路口 新聞拍案驚奇😂😂😂😂😂😂😂😂

有呀
叫佢唔好成日睇都唔聽

屌，我老豆老母都係好痴線，一起身就睇

有

我阿媽買左啦，日日洗碗都聽緊

我阿爸出街冇帶headphone都開speaker對住隻耳仔聽

有冇人留意肅生節目，佢好喜歡笑都停不了……

Same
自己都成日聽 做埋Patreon 會員

有
由日日睇韓劇變做睇政治評論片
大紀元到沈旭輝既片都有睇
唔係睇片就係睇蘋果新聞

I know that feel bro.jpg

表示一撚樣

以為自己開post

Me too

屌我老母都係 更新得仲快過我

日日聽撚住李梓敬，
仲準時過我番工
仲要喇叭開到最撚大聲隔住房門都聽到

屋企兩老都中意聽佢兩個，家陣仲串返我轉頭話我睇野唔夠闊，唔知共産黨幾仆街

聽黃嘅已經好好

羨慕

好事，最好全部上年紀都聽自己友

自從介紹反送中台一開四俾我爸睇
一有集會就行街就捕住係電腦面前睇live
一齊係電腦面前屌狗

燒山同細良個啲真係好癲
我老母聽到依家會睇埋毓民
咁大個人第一次聽佢讚毓民
屌個政府又屌得落力咗

有，我老豆日聽夜聽，仲要唔用耳機聽
不過佢係聽黃色youtuber講政治就算啦。

但有時會唔係咁鐘意佢聽完日日係到講經，將人地既睇法當自己既睇法

家母偏到連齊呀哥都聽埋

自問聽咁多網台都唔知齊呀哥乜水

我屋企人都係
但好過佢哋聽藍絲

Phone in全部啊姐

一野屌你老母 啊！！！！
春袋食燒賣
Lin頭彈結他
結他震佢老母林鄭個爛化閪

有佢地我地youtube戰線先鬆番
可以出力打twitter
其實未鬆得
個閪門子敬真係好多view
雖然好多唔係香港view但都好大獲
但真係搞唔到,屌

有，日聽夜聽，主要都係聽黃channel , 一方面開心佢肯聽，一方面覺得好嘈，玩槍game完全聽唔到腳步聲

24小時係度睇CCTV同鳳凰
美國失去國際支持 目中無人
係CCTV唔係CCTVB

屌你地喇, 播到隔離屋都聽到喇緊係要

佢真係試過凌晨播得太大聲 , 俾個看更敲門叫細聲d

大家好 升旗易得道

燒山

爆完佢一鑊之後耳根清淨
再嘈就斷network
我心情好就比佢用wifi, 唔好嘅就停返幾日先

我老豆老母係黃就聽/睇
咩星期二得道 袁爸爸 燒山 王喜 杜生
神駒 齊阿哥 D100果d(我好多都冇聽過，咩派別我唔知)

都係ff下好 成間屋拆咗點算

我老豆老母都係
由朝聽燒山聽到晚 又聽D100
然後睇到個人好鬼偏激
以家一見到林鄭開記招果d
就大大聲係度屌7佢 仲屌得勁過我

我老母都有聽 返到屋企日日同我提住佢

你而家好似喺度曬命有對好撚黃嘅老竇老母咁

要企得夠硬，支那人DNA就係欺善怕惡

我就係你講嘅「老豆」
文昭燒山D100老徐852吳森陳破空陶傑……乜都聽
電視機只睇youtube同埋cable新聞
不過我冇苦口苦面
有時睇快必仲好歡樂

成日聽華記正撚樣
屋企不嬲唔講政治
有日都忍唔住叫佢唔好聽條冚家剷

大家話要鬥紅，要真係做先得

我後父成日聽,我唔講嘢佢就撘嗲。
佢日日妒忌我有我老母親近我
我老母成日stop我唔比投訴佢。
希望有人幫起我後父底,我想報仇

呢堆人其實真係可藍可黃, 政治時事係佢地人生從來 no stake, 黃定藍只係睇佢一開始接收咩信息來源...

日撚日霸住個電視係到睇水炮車坐底同燒山，毓民個啲都有，仲問我做乜成日屈係間房到，大佬，聽咗成年啦dllm

由朝到晚我阿媽都係咁播"係，各位網友"

有個frd老豆沉迷聽華記

我老母日日聽升旗易得道 勤力過溫書 見到佢咁識諗真係好

仲可以like同comment黃片
youtube 就會知你對果類有興趣推薦多d

我屋企exactly係咁

咁好我屋企人越聽越泛民，無得救

同
想佢聽d有營養d
無咁多打飛機/謾罵有無咩推薦

同樓主一樣佢仲要攞耳機聽，我同佢講咩都聽唔到

我媽日日都聽d黃色kol聽到天光先訓 日日whatsapp send啲片黎
我阿爸聽到機不離手 一坐低食飯屌狗屌奶共狗 屌到就爆血管咁
我媽以前有精神病成日會好抑鬱 好驚2老有病

每一日一開電視個刻就聽
就係煮飯都要用電話聽
食完飯就聽到訓

雖然係聽左膠捉鬼論多，但始終都叫有進步

我老豆成日聽熱血時報

我哋係 Y2K

我老母日日都聽燒山，依家仲潛意識學左佢講野，一句野無啦啦會加"杏加橙"落去有時聽到會覺得好好笑但又感覺怪怪咁

有
乜撚都聽
蕭生，啤梨，袁爸，細良，明居正，林匡正，快慢必，李慧玲，郁民
全撚部都有聽
仲要用電腦喇叭開到勁大聲

升旗易得道

屌我老母直頭係電視播

有間瑞士係黃

same 不過我老豆黃到金

正

我阿媽呢排聽黃世澤，佢講乜都信

老豆 唔知佢聽咩
有時陶傑有時燒山
最撚癲係成日睇果d網台鳩直播

好波

究竟燒山點解會有咁大魅力 我諗極都唔明

老母掹大眼就聽啤梨
我擔心佢知得太多會抑鬱多啲

同樓主一樣
我老豆又係鐘意坐係梳化聽到凌晨四五點
聽到恰著左都唔肯停
有時我懷疑係咪聽住d人講嘢好訓d

話老豆老母聽蕭生嗰啲, 你哋真係身在福中不知福
我不知幾想我老豆老母係黃

我老竇都係呢啲
另加一堆國語野 都係黃嘅

不過係咪一朝到晚只要唔訓覺唔出街都loop 先

我自己都係蕭生fans

但我老豆藍絲老母港豬
你就明白你哋係幾幸福 唔好再話你哋老豆老母

呢個post好曬命,你到底你哋知唔知

仲喺度笑鳩老豆老母聽 蕭生嗰啲
知唔知幾多幾多 手足 老豆老母係藍絲

我老母成日聽燒山袁爸

爸爸媽媽日日都睇...
啤梨哥, 燒山, 毓民, 天地有政氣, 袁爸爸 , 鱷魚潭, 差唔多主要係黃嘅都會聽....
利申: 全家黃到金

你喺佢隔離開毓民

原來咁多人都係咁仲以為得自己老母咁沉迷燒山

同我老豆一撚樣

好彩我老母唔聽

佢比較中意睇文

聽緊藍kol
近排仲越黎越激動

原先以為得我阿媽先咁癲，日聽夜聽；原來咁多同路人
佢成日聽港燦會館、齊阿哥、星期易得道；一聽都叮一聲心諗又聽，好撚煩，又叮

佢仲要聽到自己部電話冇電，再搶埋我老豆個部繼續聽

細良同夫子就夠

D廢老唔睇youtube上連登仲有乜好做

tui

我老豆除咗聽之外仲瘋狂喺whatsapp forward俾人，狂轟濫炸人，包括我個whatsapp 但其實都已經唔係近期既事，應該都持續咗最少五年 喺我幾歲懂性以嚟，我老豆老母啲話題有七成以上唔係共產黨就國民黨，唔係國民黨就民進黨，同香港政治，再唔係就9up冷戰同共產主義史 至九十年代開始每日食飯就係講政治，亦幾乎只係講政治

仲要佢哋都唔係咩高學歷，老豆小學會考肥佬，老母文革時代大陸中學grad，但嗰個時代大陸中學grad基本上可以等於小學

燒山 x 2

係好上癮，好似聽連環廣播劇咁

佢敢屌蕭生會扣佢人工罰佢守時代廁所

放心，我老豆遲早會踏足更遠更偉大既旅途

其實睇黎睇去都係得兩個值得睇：燒山嘅博，沈敎授嘅精。
其他KOL絕大部份流於膚淺and/or口水多過茶呃like dum波鐘

仲有游清源

噹
游清源老撚土, 專門招呼D老坑

係呀，我老豆都係一路煮飯/整嘢一路聽。佢會聽毓民燒山趙博，又會聽李梓敬陳穎欣，前排有聽華記添。我唔明點解可以兩邊都聽。可能係完全食花生就可以好抽離咁，局外人睇件事

燒山d評論真心垃圾愚民無料

老坑都頂佢唔順

蕭生，袁爸爸
跟得好貼
都有睇中華一筋，職人吹水果D緩衝下

估唔到世柒youtube積到成五萬訂戶，就算佢點畀人撥污，呢個累積已證明一切

蕭生後生果陣好寸 得罪好多人
同時都有大量粉絲

好正常者 蕭生精通中西史 娛樂圈d野

普通人邊夠佢熟

聽鱷魚談
真係估佢唔到

白手興家 做餐廳超市非炒賣

玩膠入歷史系

識好多野

潛意識想自己個仔成材囉

老豆日日聽燒山毓民

我老豆都好鍾意聽蕭生

之前仲有去人民超市訂個包韓國米

趙博好聽喎

人超d野比較岩中產買 常綠米唔平啦

d韓牛都唔平 個眼鏡都成千幾蚊

平時都係等特價先買

我老母
晚晚話要聽一粒鍾先會訓

鬼唔知咩恐怖咩。咁可以點？唔通又移民咩？

我以為係自己出Post

買左airpods比佢
日聽夜聽

以為自己開po

冇用的 佢地會自己 search

兩邊聽其實係件好事
變咗可以了解到唔同人嘅諗法

樓主屋企人聽燒山都叫好呀，我屋企聽啲鬼五馬六KOL，講嘢得陰謀，炒作，老屈，情緒化，完全無事實根據。

但又信到十足，我都好辛苦

兩老而家日聽夜聽
聽大紀元同班9upper聽到傻
D論點偏到離曬譜

我老母時時刻刻都聽緊藍屍KOL
男朋友媽媽就時時刻刻都聽緊黃KOL

無計d C9太得閒

其實有壞處聽太多聽到個人好up&down，尤其係情緒管理差的人
有時睇到新聞都喊

冇分別本質上咪小粉紅/黃囉乜都盲撐，乜思考都冇既喪屍囉，聽邊個都一樣，人係要思考㗎

有，鍾意聽燒山咪好，我深藍老母日日都聽哂四大天王先訓得著黑超，何志光，肥仔，華記，仲要播到好大聲唔知佢係咪諗住可以洗到我腦，我已放生佢

有 但質素參差， 一日聽8個鍾

唉聽到痴撚線上曬腦日日講

曰日睇袁爸爸，睇三峽大壩幾時
煮飯，摺衣服都要睇

歡迎大家又全面進場

同我一邊食飯一邊聽

真呀
我個個日日係到睇袁爸爸

聽燒生袁爸爸咪好
點解我要聽藍絲小粉紅

diiu

我老豆一模一樣

原來咁多人都係咁

痴線，以為自己開po, 除左燒生同d100, 佢又睇埋勁多英國買樓，而家wfh會由電話射馬田d youtube片去電視叫佢睇煮野食既片

佢真係睇太多口水佬講政治野，不過總好過睇tvb既

唔識做孝子拎佢地部手機裝防毒咩

好撚葡萄好冇，我屋企班癈佬成日send 埋d 美國暴動片過黎叫我睇

我老豆都係
除左返工唔聽 日聽夜聽
訓覺都照播住
平時開口埋口就不停插政府
但佢唔止燒生 乜都聽

叫佢睇關鍵時刻啦，我晚晚追，好多片

慘 自己老母仲衰過男友老母

聽到講操口好嬲添

趙博冇乜精闢獨到見解，例如佢近期成日講敵我矛盾思維，將乜野都簡化成敵我矛盾，咁搵個小學生都識講啦。

如果係主動search 就真係無計，好多時係唔覺唔覺被洗腦

但藍絲係youtube廣告好勁，呢排睇睇下燒山會出一個兩分幾鐘既廣告，抹黑示威者，話佢地有美金收又要走佬咁

劉細良都真係叫有analysis
升旗易得道同大肥真係純鳩up

Same here
我老豆退左休 老人家無野做又唔出街係屋企日聽夜聽 有時激動起上黎邊聽邊屌
有時youtube推薦果D佢都會睇埋 有次睇人係牧場做野果D片 係到聽左成個鐘狗吠

不過佢最鐘意聽燒山

+1
仲要每日追埋下午張祝君live

以前老母係中立撚大愛撚 youtube自從recommend左佢睇李慧玲 佢就變左深黃 日日煲各式各樣黃嘅youtuber 日日屌黑警 如果當初youtube recommend佢睇啲藍嘅youtuber 後果不堪設想

我老豆日日係到睇啤梨晚報
仲要用我老google ac

有

個藍絲老豆就黎中曬毒

未入門口已經聽到燒山把聲
見到佢啲廣告就想去買叉燒 月餅 同米
搵黃店食一聽到提議食燒山就勁興奮

你就好。。。。
我係send 森哥d 片俾佢睇

但係似乎睇唔明/無興趣。。。。
（佢仲未識YT彈廣告5秒後可以skip)

時代係好食
不過好燈 開起慈雲山即有疫情
蝕死

我老豆成日係度聽北美星島youtube

我老豆最近聽個channel係度吹奏北斗乜乜
聽完話作為中國人聽到呢D好開心

陶傑 晚晚都聽
唔聽一晚攞佢條命咁

我全家都係到玩抖陰

老豆燒生到快必到毓民都聽
有時聽民主黨垃圾會入面講嗰啲嘢
老母中意聽丘品
但係係靈異+政治個隻

我老豆日日都係到聽細良同啤梨晚報
日聽夜聽係幾煩
不過聽自己友就由佢啦
好過聽啲藍色垃圾

屌 我老母又係日日開大喇叭睇藍絲YouTube 講政治
有咩方法令佢唔好聽
利申 鬧過佢

起身聽到凌晨訓覺，勁想dum左佢部電話

有冇人會聽趙博？

聽完仲栗以為自己識好多野 睇透曬

佢好搞笑

不過仲好多人神化李小龍

正經咁講真話

依排變咗月餅，又9up話美心唔整月餅會好難買

我呀媽成日聽個咩鬼"鱷魚"..佢又聾聾地又開到個喇叭鬼咁大聲,攪到成間屋都係粗口..

日日聽住聽到細良同太后好似喺我屋企住咁

我老豆係聽朋友圈啲fake news,超級紅底

我媽一樣，最慘係我老豆係藍屍，日日嘈

我媽白兵EVERYDAY
再加睇移民嘢

我老母聽何妖🙈🙈我都唔知幾想佢聽蕭山

新片 咩撚都識 好癲

日日燒山

有細良蕭生唔聽 淨係聽快必李慧玲點睇
用ipad開住 行開唔聽又唔熄咗佢

港豬唔會

Exactly
由以前靜係聽本地kol
到而家大紀元大陸民運人士台灣節目外國電視台訪問乜都聽
好癲
但佢哋就越聽越樂觀

介紹俾各位老豆老母
我老豆老母日睇夜睇

買6盒呢 就送一箱柚 唔係一個喎 係一箱

中共就係自區選大敗後 知道呢班黃絲KOL原來咁大影響力 所以自舊年年底開始就整好多藍屍KOL, 咩李子敬/政壇新秀/肥仔傑/陳穎欣夏詠珈/鄭泳舜 呢堆就係

係黃既就由得佢啦

聽到比我仲驚共產黨打到黎

蕭生係有d計 嘉麟d人都同佢合作
人品都係無形價值

睇#491
令YouTube剩係recommend正常片畀佢睇
久而久之世界觀就會正常返

聽得多人都癲

但又忍唔住聽

我老母都有聽過西門，跟住佢都頂唔順話個西門on99
PS 老母唔係黃，自稱唔係藍，但係叫人咪搞咁多野

你地講嗰堆黃youtuber
我老豆全部都有聽
仲要日日喺廳大大聲播

Same 捉埋老豆老母一齊聽

應該每間都差唔多，得幾間係無中資背景

狂聽政治youtuber嗰個係我😂 緊排多聽太后同小豪子

但老母就會睇CCTV (唔係ccvtb, 係CCTV）同芒果台....有冇人識點樣block咗啲大陸閪台 頂唔順 點解有人自願俾人洗腦

問題係嘈撚到仆街
要集中精神做嘢比佢煩到躁
我老母晨早流流6點就播比佢轟醒唔洗瞓

我老豆都係

有個13妹 大陸女人變左黃 好難得

我覺得你屋企d老人家揀岩人，唔通佢聽堅料網，新潮民，同西門梓好咩！

神駒把聲成個阿伯咁，岩晒大媽

我老母咪就係聽神駒，話聽果個四眼後生仔，等我諗左一輪邊x 個，都唔知邊樹識得搵黎聽

我阿媽一路話佢粗口爛舌但又一路繼續聽

屌 同我兩老一樣 癲撚到沖涼都聽

屌 我老母就係 雖然佢黃 但係知識唔高 冇咩獨立思考
有時人哋up 得似層層 就信到十足
之後就走過嚟同我講 嗱依家咁咁啦 政治家上身
比我駁返佢一兩句 已經冇聲出
但佢又乜撚都聽 燒山碌撚細良啤梨

Ps 已經叫佢咪撚聽咁多燒山

我老母之前斯斯文文
聽左半年之後日日屌人老母
學壞晒

呢個真 上年6 7月情緒真係明顯有影響到
睇到喊就一定點都試過

家母成日一邊煮飯一邊聽 仲要聽到勁投入

屌 我老豆都係
最撚鍾意聽劉細良
瞓教都要拎住電話聽住瞓

加1呀屌，由朝聽到晚冇停過
依排好似鍾意袁伯伯

我老豆走去聽大灣駒同何廁肛

依家又睇城寨live

有....老豆老母日聽夜聽，訓覺都開住嚟聽
我都覺得CLS，雖然佢地都係聽黃嘅網台
蕭山、啤梨、袁公、易得道、游清源、城寨....
有時我叫佢地咪聽到人講就當真，特別係啤梨同易得道，吹嘅多，仲會俾兩老鬧返轉頭😔

我阿爸佢好好笑... 佢紅底, 堅稱台灣係中國既, 但日日走去睇D 咩新聞龍捲風, 關鍵時刻, 仲有少康戰情室

P.S. 佢5-6年前就已經開始狂睇台灣D政論節目, 仲要堅稱自己對政治冇興趣

我老母係癲到訓晏教都播住訓
夜晚就老豆明明已經攤左上床，佢都要開住喇叭照播照聽到夠皮為止

有
但我見到佢subscribe咗空姐牛肉飯同幾個藍絲kol
雖然民主派初選佢都有去投票
但咁落去驚佢有日被洗腦

家母尋晚都係睇佢
聽咗陣條友講野好似淺黃就冇出聲由佢睇..

家母日日聽細良 神駒 袁弓夷 煮飯訓教洗碗無時無刻都聽

我媽都係
令我唔使成日忌住忌住唔敢講粗口，而家日日係屋企一齊爆粗

lunch燒山送飯

乜有咁多黃父母

屋企人畀個19芒向快報嗰幾個太監聲麻甩佬洗哂腦，洗到性格都變埋好似撞咗邪咁

好大轉變
好似個d 妝前妝後咁

嘩，仲勤力過d扮登記者

content farm 嚟咖，唔好信到十足十，都要識得批判思考咖

我屋企人日日聽 聽成3粒鐘

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

Same
燒山

重點係聽燒山其實幾歡樂，係唔會苦口苦面架喎…

一嚟洗人腦
二嚟養住呢班失業廢人 廢事佢哋出嚟斬人

裝左twitter俾老豆睇，佢就睇上癮，雖然本身黃，但成日都share啲無source既反共twit出黎

Youtube除左燒生仲有冇其他有返咁上下質素既youtuber推介下，先唔 好講燈唔燈 燒生啲野真係有研究過

以為自己開post！
媽子連入廚房煮飯都播緊

我老豆將袁爸同劉世良歸落同一類唔太信

聽沈大師

我見多咗大學校巴司機聽D100

我聽開趙博同大灣暉

我阿媽睇大陸大外宣果d愛國片，仲傳埋比我，令到佢鬼咁討厭洋鬼子，唉

呢件又擇洗啲

我都日日燒山啦

燒生早幾日好似有出條片，話點解明知共產黨可以打橫行但都要分析佢啲野，因為佢既target係淺藍絲

最正分析囉

阿媽日日聽啤梨
瞓覺都開住聽

淨係呢個po已經知道立法會選舉獻世派必敗

我都係 呀媽曰曰聽燒山

仲要開到大大聲驚死你聽唔到

趙博囉

吹蕭吧兄弟

我呀媽夜晚一開飯就聽啤梨屌老母

我老豆成日聽果啲好撚藍
成日見佢聽 真係把幾火
有冇啲易入口嘅 慢慢同化佢